康翠臺女子高處墮下身亡

柴灣泰民街康翠臺6座，早上9時54分，保安員發現一名女子由高處墮下，傷重昏迷，於是報警。救援人員到場經檢驗，證實事主已告死亡；警方封鎖現場調查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：